比fd子放飛機 一個人喺工展

我想去 等埋我一齊行ok?
最快8點左右出到黎

牙乳 我行個圈走喇

等我，十點來找你請你食飯

牙美 我行個圈走喇

妖出緊黎啦我 食飯ok?

弘b早講嘛過嚟搵你

就係返家食飯先走

吉妹

到左

你又可以大吃特吃

見唔見我今日著得好靚

食屎啦

走了

我買左D湯bell
煲D靚湯比U

見唔見到我

咁仆街

話要OT

翼蛋湯